Se definen dos variables como números reales.
La primera de ellas es el lado del triángulo
La segunda es el perímetro del triángulo de acuerdo a la medida de sus lados.
Se solicita el tamaño del lado del triángulo.
Se realiza el cálculo del perímetro con una operación
Se imprime el resultado